美国那个川普啊，得了新冠这么快就能康复了，为了彰显我国国威，习大大也应该主动感染一下

美国那帮傻逼科学家摆弄到现在都弄不出疫苗，我们早就弄好了！ 要是我们的习大大感染了，马上就能康复！ 超英赶美不再是口号！
习大大，能不能扬我国威，就靠你了！

推

厲害了 你的國

刁大大！刁大大！

其實雜種9up 中左，再9up好返，你都prove 唔到

習帝早有抗體 感染不能